各區風勢報告區

天水圍一滴都冇

新界無feel

荃灣出太陽

唔係講笑，8號風球咁曬，真係第一次見

柴灣無feel

半山好大風

出緊太陽

出面d樹郁都唔郁下 八乜能野號

垃圾灣 冇風

無風

無風 少少涼

誠哥：李氐力牆搬佐去英國

睇黎英國好難再會有水浸同暴風雪

屯門無風無雨

水都無滴

小心自爆

又冇風又冇雨

尖沙咀無風無雨

又一堆傻仔自爆

其實高位幾大風 不過都仲好熱

你又知人哋係自爆？唔俾喺街 唔俾鳩噏？

有咩留返同国安講，同我解釋冇用架

好驚

屋企把風扇仲大風過出面

杏花邨風平浪靜

坪洲無雨乜都無

難得

山頂吹到fat fat 聲

青衣無風無雨

戇鳩仔

笑到仆街 神早流流有弱智仔睇

武漢呢邊天朗氣清

block得

你屎眼就比人爆

呀蛇 今日都要開工？

呢個真

好撚大風wor

傻鳩,,,好撚好玩呀?

大埔起風

block撚柒你

屌咪撚再Quote上面條傻鳩講嘅嘢啦

鴨脷洲落緊毛毛雨

梅窩都無風

天后 冇風

單機

無所謂既blk左3條友

半山有風冇雨

深圳好大風 吹死雜種

東九高層啲風好勁下

觀塘一撚d感覺都無

Rich

海怡半島一滴風都無

申利：住火星

貝沙灣 好撚大風

我真係好撚驚呀

沙田開始聽到發發風聲

呢次誠哥真係走左

竟然未block

btw今日要又熱又焗帶風扇出街

灣仔冇風

放棄呢班垃圾啦

唔好自爆 但九龍好似一滴都無

渣甸山大風

機場好撚大風
申利：識飛

我覺得今次天文台咁易掛8號，係想d人唔好出街聚集。

大圍開始聽到有風

坪洲有無野食

勿自爆

有冇海南島朋友

Belair陰天少風

大圍...樓下啲樹都冇fing

火星表示風平浪靜

個冷氣好大風

whatever 假已袋

比華利山無風無雨

港島區風平浪靜

南區橫風橫雨

開始有雨, 但冇乜風

葵青開始黎料

雜風打深圳

大澳乜風都冇!
水都冇滴

似係account比人買起 pr公司想引人block

#63311[/b][/size=6]
原來你住半山 我都係喎
封鎖原因：copy 圖片網址

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

好大風 但係吹唔郁我d頭髮

經濟一差 就成日打風了

其實大家誤會咗
個8號掛畀海南島居民睇

落番3號啦屌你 都打唔中

好想番工

觀塘撚表示 連季候風level都冇
此8號波非彼8號波

屯門一滴風都無.....

去大浪灣游水應該仲安全過平時

北區有太陽

上水有d風，但無雨

Gchi 連登要多D你咁既人先得

大角咀冇風囉

仆街自爆完先睇到

曬到變返夏天

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

天氣幾涼爽。🌞

岩岩晾完衫

澎田黃大仙好撚大風
開始落雨

周圍都無風係咪要準備返工

大家早晨

同平日一樣，都係三檔風力

WTS 開始有強陣風

大西北無感覺

咁希望大家真係出去行街先係個個地方
唔係自己屋企/返工個區

太子開始有風微雨

好有安全意識 勁到

離島開始大風

北區無風

屯門好大風

屌，講完即刻開始大風

大帽山表示輕鬆

坪洲巴打

東北緊係無風
轉西南先黎料

黃大仙乜鳩都無

是 蘭會記住的

東區 好天到想出去踩單車

風扇勁啲

其實天文台有得睇好多地方

咪撚自爆

橫瀾島 微風

大鑊

連南丫島都無風

雨又無，風又無

做咩撚野

冇人想知大家住邊

美孚出緊太陽

有啲風啦啵，雖然都係好靜

九西大風

樂富，撚大風

東頭個頭好撚大風

黃大仙勁好天

blocked & reported

將軍澳 冇乜風

沙頭角風平浪靜

Thanks 現block

開始有風

#344625 Ibiza
封鎖原因：

柴灣得啲風

太子 好大風

我個風扇好大風 吹到頭髮都亂

銅鑼灣道某公署收緊風

小西灣間唔中都好大風

應該滿島d高尚地區好大風

牛屎佬表示冇風

台灣無風

西環海邊d樹吹倒郁郁下 但冇雨

想大風嗰啲搬去橫欄島住啦

0風

將軍澳風平浪靜

屌你老母

落波未，好肚餓，冇乜人就最好食黃店

冇風冇雨

彩虹有唔少陣風，不過無雨

係撚冇風 一陣陣
南區勁大風

睇返數據 呢個8號波唔算好弱
連登一堆低能仔

青衣頻密陣風

大西北風平浪靜

TKO 少少風 似平時嘅1號風球

灣仔住，等唔切落雨終於上天台淋花

荃灣好舒服
係海濱散步中

旺角 間中大風

風撚會唔會幫簽聯署

我覺得你地唔想德國開制裁支那聽證會囉

上水:喺樓下公園晒緊太多

個個自爆自己住邊.......

中南海無風

太子附近間竭性陣風強勁。

好大風

旺角 0風

打風唔出街 最好聯下署 push

荃灣冇風

杏花邨好大風

Same 出太陽

啟德有風 少雨

外伶仃島冇風

就快行雷劈撚死佢添

乜撚野8號一滴雨都冇

新界北冇風
九龍東西都冇風
港島更加冇

港島一滴風一滴雨都冇

Mon post狗已經mark低曬你哋住邊

吹到窗都自己閂埋

北京朝阳区 没有风

深圳寶安無風

馬鞍山啲啲風

林鄭個閪，打大風

馬鞍山黎料

藍田黎料

沙田圍乜撚都無

太平洋大風

葵青黎料

南海暴風

英國 微風

林奠個閪開始起風 不過冇乜乳

釣魚台，天氣穩定

1300 黃大仙
地濕無雨 有微風